人夠就自然會塞，人唔夠做文宣囉

有乜好嘈？唔知幾時夠人未仲好？自己都唔知對家點估

sudden impact 才能做成最大損失

咁放工肯唔肯入黎先

入緊

自推